世界上有德國麻疹日本腦炎非洲愛滋

但係就冇中國腦炎
既然係噉 就要搵支那人創造出嚟

肺炎

係

中國肺炎

因為支那人本身比啲病毒更毒

支那肺炎

中國肺炎會死幾多人呢

呢個故事 係講述一個擁有非典型胃嘅支那少年 吊那馬

香港有香港腳

支那狒狒病毒

月乃：有愛滋
河內：生腎石